Want learn Wood結他

有冇師兄知道邊度又平又師資好 抵 意思就係性價比最高嘅
小弟未玩過 初學

PISH

push

PISHHHH

我觀塘教，睇你有冇興趣